有冇人想整個支持膠飲管fb page

紙飲管雖然環保，但口感真係好差，成日搞到唔好飲，飲野係香港食飯黎講好重要，野飲唔得平幾蚊都無用。

有冇人想整個page表揚用膠飲管既餐廳，等志同道合既人唔會去錯地方食野。

唔係已經有咩蔗渣飲管好好用咩?
不過未普及

始終會軟 膠飲管無異味

我支持紙飲管取代膠飲管.
但唔支持全走飲管.

你飲杯嘢要幾耐呀? 浸佢幾個鐘咩.

child登多盲反環保children
你個page應該有得做

紙管第1啖都已經唔好飲，10秒都無

如果係餐廳飲都ok
但要拎出去 都係會用膠

我想睇班人比人撚到全部蛀哂d牙多d